［開心事］比廢老老細炒

Tl;dr: 廢老講唔過就濫用制度解決問問題嘅人

事原今日佢叫我同所有部門做嘅folder access right review，咁我就send晒email比人，然後攞晒responses，亦都save低晒人哋嘅email reply。

廢老老細突然叱起條筋問我有冇save低我send出去嘅每封email（~50-60）。

我話所有reply入面轆到最底就有我send出去俾人嘅時候嘅email。

佢就話要分開save，我問點解，佢話要記錄我send email嘅時間同日期。

我話個reply入面有晒你要睇嘅嘢，做咩又要做重複嘅嘢，佢曾經講過重複嘅嘢就唔要。

佢話叫我做就做啦，係唔係有困難做唔到，我話我想知點解，係唔係公司audit或者policy要？

佢無答我問題，只係識得叫我唔好問咁多，快d做，無限loop咁叫我快d做，我就不停問點解。

食完飯之後佢就炒咗我

當然之前我哋都有牙齒印，因為都係佢叫我做埋好多唔make sense 嘅嘢，口口聲聲話用我嘅方法做，到頭來就不停叫我改到啱佢心水。

仲有上個禮拜無車搭返工，我work from home，不停chur我返，我話無車點返，佢就無問過我幫我請個urgent AL。唔知有冇扣假，已經唔care。

光復香港，時代革命。
年青無罪。